{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 산"
    },
    "text": "駐車場は建物内の駐車場とモーテル社専用の屋外駐車場があります。 駐車スペースがない場合は、二重駐車をして鍵をフロントに預ける必要があります。 客室内のその他の施設としては、腰が楽なフォームマットレス、55インチスマートTV(UHD、4K、Dolby)、ギガWi-Fi、エアコン、静音冷蔵庫、電気ケトル、テーブル及び椅子、ヴィダルサスーンヘアドライヤー、アメニティ、鏡、一部の客室にはバスタブが完備されています。 客室は禁煙客室です。 喫煙が摘発された場合、強制退室措置および整備料金の請求が可能です。 入室時間以前には1階のカウンターに荷物を保管することができ、客室定員を超える人数が発生したり、指定した入退室時間を守らない場合、追加料金が加算されることがあります。 ペット、未成年者、男女3人以上の男女同室での宿泊は禁止されており、同室での入室後、男女同室での宿泊を行う場合、払い戻しなしで直ちに退室および刑事告発措置になることがあります。 連泊客室の清掃はお客様の外出時間やご要望に応じて行い、忘れ物は1ヶ月保管後に廃棄処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "建物内の駐車場とモーテル社専用の屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースがない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車スペースがない場合は、二重駐車をして鍵をフロントに預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内のその他の施設としては、腰が楽なフォームマットレス、55インチスマートTV(UHD、4K、Dolby)、ギガWi-Fi、エアコン、静音冷蔵庫、電気ケトル、テーブル及び椅子、ヴィダルサスーンヘアドライヤー、アメニティ、鏡、一部の客室にはバスタブが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "喫煙が摘発された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "喫煙が摘発された場合、強制退室措置および整備料金の請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "入室時間以前には1階のカウンターに荷物を保管することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような場合、追加料金が加算されますか？",
            "answer": "客室定員を超える人数が発生したり、指定した入退室時間を守らない場合、追加料金が加算されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊は禁止されていますか？",
            "answer": "ペット、未成年者、男女3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊を行った場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊を行った場合、払い戻しなしで直ちに退室および刑事告発措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "連泊客室の清掃はお客様の外出時間やご要望に応じて行われ、忘れ物は1ヶ月保管後に廃棄処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 478
    }
}